個樣mk令到好多人都以為我有女朋友

個個都讚我靚仔（唔知真心定假意），
又問我星期六日去邊到拍拖。
其實我係連女朋友都冇，
每次都以笑遮醜。
查實係咪我個樣似花fit，
搞到冇女仔敢埋身。

提子樓主

人地串緊你炸
唔信？
你用手機開自拍睇下

🐷

a0?

我以前都明，所以要做真player

想識樓主

有幾靚仔先

d人睇我個樣就直覺我一定有女朋友，
其實我連床都未上過。##

毒撚咪咁多FF

收皮啦

咩邏輯

太靚仔真係好難有女

唔撚係啩😅

出招啦,收女兵

樓豬

以為自己開post

利申：佐助型毒男

如果樓豬係真心的

咁我建議你喺打扮方面著手
著得平實啲 最簡單：
有瀏海髮型+黑髮
方框眼鏡
hoodie

自貼先啦

以此弱化你的吸引力
同增加親切感

我明。比人話個樣似拍緊拖 。。。我心諗

靚仔

我都係
利申 絲